【揚威國際】在Youtube搜尋Celine Tam，第3個結果居然是......

香港地區

呢類搜尋引擎好似會因應你所居住地區/語言/瀏覽紀錄畀返最相關嘅搜尋結果你

唔好唔記得而家HMV係燒山嘅